Je was zo gezond dat je me twee dagen geleden vertelde, en nu ben je dat al verplicht om wat poeders te nemen-het is II-systeem.
Fijne gezondheid jij lijken te hebben; je hebt een goede reden om te geloven dat je het regime bent tot nu toe gevolgd is een goede, het lukt zo goed!
Slechte lieverd Ik kan begrijpen hoe ongemakkelijk deze frequente onrust moet zijn U Ik lijd er zelf vaak aan.
Ik zal later een paar tekeningen voor je maken.
Ik heb vandaag geen tijd.
En van de ondervraagden die nog geen mHealth oplossingen gebruiken wil gemiddeld slechts 15% dat bedrag betalen (zie grafieken 1 en 2).
onzekerheden van je moeder zijn verschrikkelijk.
Oh ja, ik ben in wanhoop aan dat vertrek, vooral voordat mijn lot is besloten, en wetende, als ik doe, dat je ongelukkig bent.
Maar mijn kind, wees niet bang om het te laten weten in elke richting die je niet kunt verdragen II, en die je hebt genomen walging voor hem.
Aarzel niet om de ware redenen te geven als je weigert om iets te doen, simpelweg: "Ja, of Nee, de hand, maar met ......... .. dat is het niet Bescheiden Ik kan er afstand van nemen, niets van dat soort is nodig. '
En dan, als dat het gewenste effect heeft opgeleverd, voeg je toe: "We kunnen alleen onder die omstandigheden onder hetzelfde dak wonen, want ik zou eerder gaan helemaal weg dan dat het anders zou moeten zijn. "
Spreek op deze manier; het zal in eerste instantie misschien niet zo goed antwoorden; maar hij zal snel krijgen eraan gewend: "Hoe gaat het met u?"
's morgens en "Goedenacht", op Nacht Geleidelijk aan de manier om te zeggen "Mr. C. "tijdens het praten van, of met hem te praten.
U kunt worden verteld dat dit niet de gewoonte is.
Antwoord jou maakt het niet uit, het is niet de gewoonte om zo'n idioot te zijn als hij is.
Ah, jij zijn te triest, arm kind, alles dat charmant is, en al onze bijgeloof.
Bovendien moet men denken aan wat is geweest, niet aan wat zal zijn, en vergelijken met wat is.
De voortgang is zeer aangenaam en troostend.
Wees niet ongelukkig met mijn paard, hij ging niet zo goed, en dan doe ik het het niet erg vinden om in een rijtuig te rijden als je te voet bent.
Ik heb twee tekeningen gemaakt, de ene mooier dan de andere, en ik heb een overvloedige emissie.
